人死果陣有咩感覺

如題 唔好玩野

鬼知呀 屌你老母

好似會人生走馬燈

你落去問下人

應該係好辛苦咁熄燈全黑⋯⋯

死左既 答你唔到 答到你既就未死

瀨屎瀨尿

我瀕死過一次。感覺好黑好似係間熄晒燈嘅房入面咁。體溫慢慢咁流失，由腳開始凍到上頭。